藍店除左罷買之外，會唔會加入報消防，報食環，報黑工等懲罰措施

藍店近排生意大跌，應該會有消防設備老化，衛生情況欠佳，請黑工，同員工飢餓問題。

想問大家贊唔贊成幫佢地報下消防，食環處，入境處，檢查下有無上述問題

如果附近有藍店餐廳，順手幫佢地叫埋外賣，交流下飲食心得。

推

贊成

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

既然連仔唔整英文台,我地就自制英文台

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推，推到有範文/投訴熱線

政府一定全批過關！自己友！

煩下佢地都好

報稅局查稅

幫幫手！我地要草船借箭